（關於智能燈柱）有冇手足一齊去運輸署學車同了解一下智能燈柱？

續集體去新城市shopping
有冇手足一齊去運輸署學車同了解一下智能燈柱
個燈柱用尼監測路面情況
咁將來一定路面好暢通 好安全
令到我好想去學車 買車 同想了解一下啲智能燈柱
有冇人一齊？

推

Push